#ZIPCRICK
Herramienta de fuerza bruta para archivos comprimidos con extensión .zip.

Created by: F@br1x and 你好😜


Pasos de Instalación Termux:


Actualizamos Repositorios:


apt update && apt upgrade -y


Instalamos Requisitos:



apt install figlet python git -y



Clonamos Repositorio:



git clone https://gitlab.com/Fabr1x/zipcrick



Seleccionamos Fichero:



cd zipcrick



Listamos:



ls



Damos Permisos Ejecución:



chmod +x zipcrick.py



Ejecutamos la herramienta con:



python3 zipcrick.py



Listo ^^!!



Created by: F@br1x and 你好😜




